{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 상주천산해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時となっております。 そして、ご予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴を希望する場合には、当該ペンションでのペット同伴入室を拒否することができますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のために必ず守ってください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンション内ではメゾネットタイプのバーベキュー場と3階のバーベキュー場をセルフで運営しており、駐車も可能です。 また、ペンションは海水浴場の近くに位置しているので、ビーチを楽しむことができます。 周辺の観光地としては、金三38景、忠烈祠、李忠武功戦没遺許、嘉泉岩水岩と南面海岸、望雲山と花房寺、鏡湖丘山と龍門寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約時に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴を希望する場合には、当該ペンションでのペット同伴入室を拒否することができますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内ではメゾネットタイプのバーベキュー場と3階のバーベキュー場をセルフで運営しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しているので、ビーチを楽しむことができます。また、周辺には金三38景、忠烈祠、李忠武功戦没遺許、嘉泉岩水岩と南面海岸、望雲山と花房寺、鏡湖丘山と龍門寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 550
    }
}